［緊急］唔好入黎屯門元朗啊

放工既飛的返屋企啦 唔好搭西鐵唔好搭西鐵唔好搭西鐵，其他人唔好入黎屯門元朗喇